(新出路)用愛感化黑警

用愛之力嚟對付黑警有冇得諗？

試說明之

用愛去等你老母呀
警察無一個無辜
包括佢仔女都一樣

愛滋就得

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

支持

錫春袋？

屌你人地寫到咁你都唔撚明

Lin頭塗毒藥 色誘黑警

睇下有冇因太大愛而感染愛之病嘅手足用愛去感化下啲畜牲

可能睇完標題嬲得濟，可接受，有改善空間

個個叫開霸王雞，你估有幾多本身無性病

戇鳩，6月開始就sing hallelujah to the lord啦，有條撚用，果班惡魔黎

好多真心膠

反映事實，唔怪得咁易比人帶風向

試說明具體方法

你慢慢加油啦

佢個腦真係有改善空間啦

點解仲有人未明樓主講緊咩
乜真係咁難理解咩

班狗畜連坐輪椅嘅老人都打到爆頭
仲講愛?

唔係淨係講愛，係講愛之力

本身仲諗住唔洗紅字加大，原來咁都係未夠

見到其他人咁回你，我覺得你好慘

不過我覺得唔太行得通，愛之力嘅感化力其實好低，唔係掂下就感化到。你埋到佢身用愛之力感化佢嘅話，你應該用咩招待佢到得架喇。

既然係咁，點解要做啲高難度動作唔做返啲常規動作呢？

你係咪陳豪